po po car 燒滾我 I'm on FIRE

狗火七千呎高 佢再過兩秒便溶
R新車 希望到

I'm on FIRE
I'm on FIRE
I'm on FIRE
I'm on FIRE
I'm on FIRE!!!

Diu 跟返隊形先

成條隊俾你破壞咗

Sor 禾錯

平時如冰山的車rock n roll
柒 柒 柒柒 熱到要跳舞
我被car的火光擦到著火

快快 快快 快快 快快 快快
快叫新車車火速的到步

想跳舞

識呢首歌既會唔會都40歲以上

懷舊系列

幾年前有推出過哥哥獨唱版本架

好聽

食飯未

食緊三文治

I'm on FIRE!!!!!

居然冇狗死傷
等下次囉

cool

fire

未到四條

me 3條都未到

有梅姐把聲

柒 柒 柒 柒 唔係好啱音
柒到要跳舞 反而會啱

點改好

響亮嘅聲音

以為高溫燒滾了我一切

我老餅嚟

I'm on FIRE!!!

高溫燒滾了我一切 Get a fire power

我過去 叫呀大sir送佢上路
諗諗下想點樣送送殯 不流露

作落去

哈 哈 哈 燒瓜我 就快升仙

這晚我久卻冷靜控制條毛
因今晚終於收檔要放火同步
平時如火魔般 開始燒老母
跳跳叫叫 熱到跳老舞
我被他的警車興到着火
快快 嗌嗌 怪怪 痛快 要快 太快
叫啲警車快速的卻步
哈 哈 哈 燒瓜我 就快升仙
媽 媽 媽 驚死阿 I'm a condom
鄉黑Yuen Long 快 Go
我再過兩秒便溶
死黑警偏未到

00後 here